點知個男仔對你有冇好感

唔知點解我覺得自己好似做左兵

去到邊一步?

Gay

每日都會text對方 我比曬signal佢都冇反應

咩年紀? 大唔大波? 點樣識?
會行街睇戲食飯?

讀緊yr2 唔大波 中同黎既 但我唔係香港所以好少約出黎

秒回你

扯旗

我覺得個男仔係考慮緊想唔想同你一齊或者考慮緊long d呢個問題

long d 著同你表白再發展好咩?

你比d咩signal 佢先

我覺得你就係果個男仔

問佢覺得我點

大部分怕醜仔都係咁 毒撚係唔識比反應

真係唔知佢想點 唔鍾意咪直接講 好過依家咁樣

你想人地點答你

臭雞

個女仔話唔介意我係佢樓下接佢返工 係咪signal黎

俾你後入

longd點屌閪啊

有無傾咸野

佢想屌你就代表有

唔鍾意就直接拒絕 唔好比假希望我

一般情況下係 除非佢收開兵

如果佢係怕醜，咁點會直接講？